就咁飲花奶無問題？

邊有人會就咁飲花奶
花奶咁好味 就咁飲有咩問題

有咩問題？

整甜品沖飲品就會，就咁成罐飲都無問題？

冇問題

聽都未聽過有人會就咁飲

因為就咁飲果啲都糖尿死曬

根本唔應該就咁飲

食jelly既時候會落勁多 半飲半食

果隻叫煉奶？

祝各位偷偷留下負皮嘅巴絲早日戒除呢個壞習慣，如果唔想糖尿死嘅話

花奶係濃縮牛奶，你係咪想講煉奶？

我係講緊花奶，但邊有人會就咁飲花奶？

就咁飲花奶應該會肥死